玩左半年fate/grand order 嚴格挑選最屈機三大女servant

1.伊斯塔(凜)
星數：五星
職階：archer
原因:我本身鍾意凜

2.宮本武藏
星數：五星
職階：saber
原因：高攻擊力 配音係佐倉

3.貞德
星數：五星
職階：ruler
原因：因為夠硬淨

臭雞

神父真係無良心架

係人都有性慾既

想看瑪修美圖

玩咗成年得5張5星 ，算唔算黑仔？

唔算

樓主D評價夠晒中肯
利申無玩

又想累死哂D角色

駁唔到...

三隻都廢撚到喊

冇瑪修份?
你有冇見過邊隻手機game一開波隻角用到爆機都仲用得仲勁到仆街?

強盜黎講:
TOP1: ICON王
原因:0戲份女主角

TOP2:1001黑妹
原因:技能組太強

TOP3:尼姑
原因:淫底,特定時候先有用

有 但係唔係唔係五星

黑妹有乜撚用新手乜鳩都唔識

可能0課又唔係日日登入呢佢
有個fd都玩左成年得4張 0課唔係日日登入

你又無講5星
btw要排嘅話
1 師匠
2 奶光
3 人妻狐

年上

玉藻前
南丁
清姬

泳裝 奶光

得隻布倫布爾德 招寶具陣係對好少人有用

1技扣人NP,又buff藍卡,進可攻退可守
2技魅惑加防,防男人,如果有女人又可以加防減傷
3技根性,降王攻 保命
整體黎講唔難死

寶具全體又有特攻,勁

笑4

三大女servent

第一係saber

一個字，型

第二係弓saber

我見猶憐，藍卡隊核心

第三係黑saber

Aoe倍率高，又霸氣，配合04卡面，可以不愛嗎？

我第一年得4張5*

特攻你估咁易有咩

周街都係
我上環跟車王

呢度好多大佬唔敢出聲

睇到第一隻就知唔使睇落去
樓主系弱智❗️

屌你老母

icon王係一個笑話

H漫就有

神父玩左半年就咁多5*

佢借財仔課

零課

損手爛腳

嫁王 尼祿 泳裝尼祿

一般貨色

神父已經唔要莉莉絲了

屌你老母出黎隻揪

阿爾托利亞face 不了

冇綠sup 條路好難行

請大家多多支持

寶5梅林

得一隻五星
加埋四星都唔滿三排
五章已經難推左

做乜唔買石ac

你不誠實使用電腦

難左姐，又未到推唔郁

淨係認同2

玩得半年就係度開後宮post

學妹都無好打極有限

又換人吹奏

有邊套好睇

搵人post翻神父話唔想抽到貞德 好廢ge圖上黎binc

仲記得果晚佢攬住me cry左好耐

台服 玩左個幾兩個星期
克屬就玩唔到... 太多Assassin...

術階做boss多數都冇攻擊力，有咩玩唔到？而且新ac練好幾隻4，5星，搭一堆1，2星重好用，畢竟這遊戲全2星都能通關

錯哂啦 連阿福都冇

台服手足+me
100,100,018,797

根本無五星都打得完
FGO低レア鯖縛り：

屌講到尾都係saber姐

Lv90

我知，但係戰力上梗係養四五星優先
養一至三星唔小心中伏就大鑊

歐洲人

歐條撚 玩得三個月又無課

可以加我好友一齊玩?
FD LIST 好多都唔掛活動禮裝

100 102 765 433

你寫清楚咩冧把先

呢個post 貼堂一個月